Heyyy le readme !

Bon, il faut avoir une install python, PIL (pillow) pour les gifs, oh et aussi j'utilise cython donc
va falloir faire marcher ça j'imagine..

en externe j'utilise ffmpeg et povray à installer donc.

Bon courage <3
